排隊點解要企到咁埋？

排隊買個野食比錢 成日都有啲廢老廢中係後面痴到鬼咁埋 痴咁埋會快啲到你咩 咪戇鳩啦
啱先去kfc排隊買雞食 我就收埋手機抬頭望下餐牌 之後feel到背脊掂到啲野 向後望原來係個阿叔黎 屌唔聲唔聲企咁近做乜鳩 咁我咪行前啲 廢事咁近咁逼嘛 點知佢又行前啲黎 反正我向前郁少少佢都會跟住我郁少少 個距離係近到啲人會以為我係同佢一夥 勁唔自在
去超市排隊比錢就多數係啲阿婆鐘意頂住你黎排隊 試過排隊成程比佢架車頂住屎忽 一係就成個身貼住你咁排 望住佢佢又扮睇你唔到 真係唔知佢地想做乜鳩
地方又唔係好逼 保持下距離係咪真係咁難 唔識你架喎

身貼身 如海嘯沖擊我 使我向下沉

吹咩

你好臭 唔好企咁埋

你香先企咁埋咋 d阿叔想索多兩索

你啱 不過阿叔不了

玩排斥 碧咸型阿叔vs一般樣傑出青少
點睇

青少啦 依家覺得碧咸一般

不過認真 一條女香 都幾吸引
有次捨地鐵索到個好撚清新
唔係好濃好香種
你噴邊隻
你覺得男人洗唔洗噴

我一係噴軟糖味 一係爽身粉味
男人 唔好噴好啲 我鍾意佢地有柔順劑味

軟糖味 真係未睇過
D衫香會加分？

啲廢中廢老學晒支那嗰套
驚死有人打尖咪痴鳩實
有啲仲乘乘機機痴痴下打尖

通常排隊企到貼一貼都係大陸佬/大陸西 有返過大陸嘅人自然會明

男人特登噴會覺得佢好刻意 浸古龍水味又未必好聞 我自己覺得佢香在啲衫會自然啲囉 對我黎講都加分

屌啤鳩住佢都唔撚化

反正廢中廢老大陸撚呢方面一鳩樣

巴士排隊上車
你唔企埋d既話
到你踩上架車既前一步
就會無啦啦沖左個人出黎打你尖

你唔識屌鳩佢架咩？

有時屌唔切架嘛